善忘香港人嘅IG已經變返飲飲食食

問心啦你班仆街，你地除咗打卡仲為香港做過乜野？
淨係講上個禮拜六日，你班仆街仲有冇出過黎啊？

快過呂麗乳搖

U win

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

抗爭未完我都唔會po玩樂野

正確態度

特別係連小學生都有出黎

真係想屌爆班仆街

請文宣幫手加強期望管理啦
由69開始輸咗幾十場
我諗好多人都睇唔到希望
依家仲要開始大搜捕
繼續企出黎需要好大勇氣

長期戰來㗎又唔好太繃緊

對人地太harsh其實不利依場運動
利伸日日有空閒時間都攞去追post

如果你話短期攬炒就話啫，依家長期戰 要正常生活溶入抗爭。如果唔係個腦就會實曬，溫書溫得耐都要停番幾個鐘啦。

而且嚴重d 既話，分分鐘又跳多幾個架喇。

利申：野餐出曬

明白唔能夠要求太多，但個事實係依家唔係要求佢地每次都要出去。只係最基本當日有活動進行緊嘅時候，你個人唔到唔緊要，去玩放鬆下都真係冇所謂（如果你真係有出過黎幫手），但最起碼都唔係仲要po飲飲食食。到之後手足比人拉先至story講埋晒啲咩想打黑狗鬧死黑警戈啲野又有咩用？

抖下可以 始終長期抗爭黎
但可唔可以真係唔好po出黎 睇到真係嬲

諗起連登有人話次次發完夢都會po吃喝玩樂嘅相

可是，後來，由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線。作者解釋社運後來的發展：

「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折。運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」。

係 再次有班人開始變聾變啞

有藍親戚加左fb
都要扮下港豬做下樣

啱呀，真係活喺平行時空咁

自己出去食緊煙都燥燥地，仲要畀我見到佢哋ig限時動態po埋啲吃喝玩樂，都算喇，我未當你哋係港豬，亦唔會對啲豬有任何寄望，仆你個街你仲要喺網上cap張相再加個「香港加油」就當自己去咗...

死光環撚，本來嗰日有手足被捕心情都極低落，返屋企仲要聽到啲你嘻嘻哈哈已經燥到仆街，仲要無去扮有去直情想掉部電話落街

做 D 反常嘅野，佢就會企你個邊…
你要記住，就算佢政見係乜，你都係佢親人…

放鬆下啫

唉 你話平日1-5集會唔出都算啦
我ig好多都星期六日仲去迪士尼 仲過澳門
再望望隔離街食緊tg.....唉
最火滾既係夠膽死夜媽媽又見到佢出story屌狗
想點呀你地？
係呀講你呀！

回錯POST

岩，自從6月之後我一餐都未食過，完全冇心情食

哇 去迪士尼玩咁罪大惡極？？

有冇ig？？？想起晒佢地底

其實好多人身邊都有藍絲/警察親戚ig個啲
又廢事太明顯del佢地
扮不在場證據 po舊相姐

我反而係發完夢專登post飲飲食食

順便製造下不在場證據

咁又罪不至要割 好話唔好聽都叫做黃色
但希望你班冇付出又想拎收獲既人
自己諗清楚反省下！

冇遊行示威既日子我覺得冇問題喎 唔通真係要冇娛樂咩 難得空閒同朋友/另一半岀去玩下食下好西都唔係好過份啫 唔好將成個運動變苦行 開始怪責同路人唔夠自己上心啊 唔係個個都會話俾全世界聽佢有付岀架 得閒loop翻日本社運失敗原因啦

但明知有大型活動 上一秒post完香港加油下一秒就吃喝玩樂既就另計 呢d仲仆街過平行時空班港豬

好多呢d人啦～
一、冇家庭負擔，唔洗供樓，唔明白民間疾苦。
二、冇時事觸覺，覺得咩都唔關自己事，除左失戀。
三、冇乜點經歷過挫折，就算經歷過挫敗，都唔識用個死人豬腦思考人生既每一個經歷帶黎既得著。
。
亦因為種種因素導致佢地少用腦，耽於逸樂。缺乏危機感和政治敏感。
我地唔應該太過怪責佢地。
反正都攬炒。
學下佢地既港豬精神。
輕鬆下咁啦～

要緊記歷史教訓，日本社運衰落幾十年嘅原因係當年示威者過於強調「苦行」，對參與者事大業之要求太嚴苛，參與人數逐漸減少，運動無而為繼。當然太過輕鬆嘅態度亦唔係一件好事，過度追求和平、歡樂嘅氣氛之下嘅抗爭好容易變成嘉年華式嘅示威，不利於運動嘅發展，嘉年華式嘅示威會導致士氣消耗，最後運動往往不了了之，2014年雨傘運動就係前車之鑑。

所以心想上嘅平衡對之後嘅發展係好重要。有時係可以玩可以笑，但唔好太過沉醉，笑完就要回歸正事。同時，亦唔好將自己成日綁喺一個緊張狀態，間唔中都應該放鬆自己比自己玩下笑下。咁樣對運動嘅長遠發展先係最重要。

我都好撚憎嗰啲仲喺到吃喝玩樂嘅freerider
但一張嘢食相嘅背後 其實可能係佢發完幾日夢之後
終於都可以食到餐好少少嘅飯 一張半張咪由佢囉
唔係個個發夢都會po story話比人知嘅
放鬆啲啦

最撚黑人憎係po完吃喝玩樂無耐，
repost返啲新聞加兩三句caption鬧下個D光環拎

無人想睇你玩呀
成個暑假香港人都開心唔落
對唔對得住前線班中小學生呀

好同意

on9 飯都要食架下話

你都冇犯罪 你講乜

始終需要生活
總之佢地仲肯用ig做新聞台 仲肯出去發夢
吃喝玩樂何足掛齒
律己以嚴 待人以寬

巴打講得好 我都覺得適當時候放鬆下都唔係一件壞事

無乜心情

831 91 92

冇
因為我係1/880
我垃圾 我驚

政府就係想你地玩到悶 所以唔好放棄

星期六，日搞到咁大 身邊已經冇人提

其實都係想抖下姐 兩個月黎大家都攰 大家休息下唔係問題
po 飲飲食食唔代表係港豬 唔係個個出去野餐都想放上網話人知出左去既 身邊好多手足乜柒都無po 但企到好前
咁樣批鬥隨時會壓力爆煲咖唉
PS 有去野餐 黎緊都會去散一散心 希望番黎之後會更加有動力

輕鬆下都唔得屌你老母好攰啊

不在場證據

推

太過繃緊唔係好事囉

太過強調苦行, 只會令群眾越來越少 同埋自己越嚟越辛苦

on9
放呢d相先冇人理
唔通發夢要話比你聽?

食狗肉啦喂，好靚ge燒狗肉，配雞尾酒🍸
利申，廣西人

咪喺
話唔定最前線嗰個先要咁做

屌哂你班香港人老母 不撤不散呀！！
721 811

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

我啲朋友唔係
最港豬果啲都仲好關注

其實覺得多多少少都關白色恐怖事
國泰單嘢之後
我諗有啲人就算關心都唔敢po ig

不分化

唔好太著重social media

港女：放鬆下都唔得咩 唔洗生活架

佢唔po都唔代表佢有出黎嘅
有時累望下另一種生活都係調劑品黎嘅
當然都燥
但係咁人人都有生活嘅

Weekday/無遊行果陣post我覺得還好
始終壓抑之中都要放鬆下

但weekend有遊行果時就真係咪鬼係人地食緊tg既時候你係到po high tea啦見到呢啲人真係想屌鳩佢

樓主幾時搵日去迪士尼周街屌人

Po旅行相 仲要係返大陸旅行相
個d人真係冇撚得救
係都係close friend/private ig po撚飽佢啦
唔撚識do

洗唔洗咁講野呀
橡筋長期拉實都會斷啦
比人抖下洗死咩
定係你想我地24個鐘都full gear stand by呀
睇見就燥 你呢啲分化撚

Sad

quote自“日本社運失敗原因”

嚴已寬人

傻啦，依啲alibi黎，啲野食圖唔係俾你睇架

你估個個屋企都俾你發夢咩

好偉大呀

Me too
見有fd ig屌鬼心諗係咪屌我
使唔使每次出去都同你講聲呀

玩都唔得？
唔好講笑啦

大把人星期六日先可以難得休息
大遊行集會當然要去
但有d日子休息都唔得？
人地去左9次冇去1次，你就話人做咩去唔到10次
人地生日紀念日想同人慶祝，你就話人唔可以咁
就算遊行完當日玩下又有咩問題？

成日都太緊張，受唔住壓力的義士一個個咁去自殺。
香港所有有良知的人，都已經渡話過好多個失眠夜。
有時都想搵一個平台解憂。
但係，需要的事候，他們又會再上街。

飲飲食食都唔係問題 10個有5個 遊行日都係IG story post下文宣就當參與左 之後繼續飲飲食食

是時候上去食探魚飲閪茶

keep住有出來
基本上每個星期六，星期日 都有去

雖然唔係前線

btw

已出去 但post相 有佢自己嘅意義

一至五扮工放鬆休息，六日變和理非出動

FB成為藍絲起底專用，狗狗都用FB搵証據，我已經停用咪FB,ig 都剷剩普通post

你呢啲人真係好撚戇鳩 可能有啲人發完夢 第二日休息去po下野 又比你屌
我身邊都有朋友 出咗去發夢都唔會po上ig 同人講有去過啦 博俾人知然後俾人篤灰？(唔係每個人身邊啲朋友個個都一樣立場架) 唔po就代表冇去？你唔好咁天真啦 淨係識得睇表面

起底啦

唔好咁chur人啦

好辛苦架真係

日本淺間山莊事件就係因為咁自己友殺自己友

+1
發過夢係咪要公告天下呢
如果唔係洗乜叫發夢

(又，真係港豬去玩我會屌)

日本社運失敗的歷史

港豬日常

查實我差唔多次次發完夢
都係同夢遊朋友一齊去食好少少慰勞自己
差在冇po出嚟